不如影低藥房口同目前販賣口罩既價格，方便日後裝修好唔好？

50個外科口罩既價格已經賣到過千蚊了